他说，在较大的空间，如自助餐厅或体育馆，孩子们可能坐在10英尺以外的地方。亚历山大阿灵顿继续推进学校重新开放计划|汉娜·纳坦森| 2021年2月19日|华盛顿邮报
他问一个拖地的人在哪里能找到校长。约翰·莫伊兰（John Moylan）领导德玛莎高中数十年，于2021年2月2日在华盛顿邮报去世，享年88岁
根据这两名妇女向联邦法院提起的诉讼，警官们挥舞着警棍和盾牌，将囚犯带进体育馆，并进行了一系列脱衣搜查。囚犯们对警卫虐待、医疗保健不足和不卫生条件的态度被Shannon Heffernan打破，WBEZ，2020年12月2日，ProPublica
他一个人住在麦迪逊的公寓里，大部分时间在网上学习，在健身房锻炼，自己购物和做饭。大学生们在经历了一个可怕的流行病学期后上路了。病毒会和他们一起回家吗|Nick Anderson，Susan Svrluga | 2020年11月22日|华盛顿邮报
另一段视频显示，一条真人大小的鲸鱼在学校体育馆内溅水。Magic Leap试图创造另一种现实。其创始人已于2020年9月26日获得《凡尔纳·科皮托夫财富》一书
1904年一个阳光明媚的春日，他们从陆地上袭击了体育馆。共和党最后一次身份危机重塑了美国政治|迈克尔·沃莱奇| 2014年7月24日|每日野兽
两道平行的栅栏顶端有带刺铁丝网，形成一条通往体育馆的狭窄走廊。共和党最后一次身份危机重塑了美国政治|迈克尔·沃莱奇| 2014年7月24日|每日野兽
饭厅似乎比体育馆更有用。Pablo Escobar的私人监狱现在由僧侣为老年人管理| Jeff Campagna | 2014年6月7日| DAILY BEAST
急诊室很快被挤得水泄不通，市太平间不得不在一个市政体育馆里搭建一个临时太平间。巴西夜总会地狱杀死数百人| Mac Margolis | 2013年1月27日| DAILY BEAST
英格拉姆警告说：“这不是一个健身房或观赏性运动。”。尽管受到恐吓，据称的受害者还是对被控强奸犯艾莉森·亚罗（Allison Yarrow）作证，2012年12月3日《每日野兽》（DAILY BEAST）
他们走进一间结合了图书馆和军事体育馆特点的大房间。Dope | Sax Rohmer
他说他没有拿手表和链子，而是在储物柜附近的体育馆里找到的。普特南大厅之谜|亚瑟·M·温菲尔德
体育馆为犹太学生开设了特别的宗教课。无政府主义者亚历山大·伯克曼的监狱回忆录
士兵们已经把椅子堆起来，准备明天清理体育馆。皮姆利科的医生威廉·勒奎克斯
因此，士麦那位于现在的体育馆附近，在现在城市的后面，但在特拉基亚和麻风行动之间。斯特拉博地理，第三卷（共3卷）|斯特拉博